正呀 大勢確定 有排升

淡友有排震

thx